我老母話好想飲楊明啲燉湯

我: 咁唔爭再食埋空姐牛肉飯
母: 係喎
我: 我有我哋繼續淨係支持黃店
母:

有冇人好似我咁同藍絲”和睦共處”?

申: 訴苦po，忍得好辛苦

是但啦 唔係好鍾意分開食既咩

當然分開啦，但係同佢一齊住真係好惡頂，日日聽佢up藍嘢